教協強調不支持港獨 斥央視節目失實

教協強調不支持港獨 斥央視節目失實
本地 發佈時間 17.12.2020 09:23 最後更新時間 17.12.2020 09:23

教協副會長葉建源在本台節目表示，中央電視台早前製作有關香港的節目，安排在3間本港電視台播放，認爲當中不少内容嚴重失實，包括指教協支持中學生宣揚港獨、煽動學生到維園示威，他指教協不支持港獨、亦不會向學生灌輸任何政治理念，而有關示威是一場教師遊行，與學生無關。 葉建源指，教協6月寫信予通訊事務管理局，投訴3個本港電視台在有關事件上處理不當，令教協蒙受抹黑，並在昨日收到回覆。葉建源引述局方指投訴不成立，因本港對外購節目有特別處理，他質疑是雙重標準，認爲即使是外購節目，電視台同樣有責任把關内容。他要求局方重新審視及解釋有關決定。

原文網址：

老共 老屈教協, 要食死貓

你跪得姿勢唔啱就係港獨啦柒頭

講下笑輕鬆下姐
連登仔真係好認真

咁你又知人地認真？人地明顯講緊笑

呢鋪屈硬你港獨架啦

清算教育界既劇本